[A/I] Fate/Grand Order 🇯🇵 [448] 又多一個紫色紅紅藍

-Fate/Grand Order-
Fate 的氪金就像是人生的縮影，
男人哪怕是欠錢也想要自己心愛的女人獲得幸福，
女人本來就是需要錢來呵護的，
為女性花錢就是男性的本能啊！

-撚狗營運官網-

-官方twitter-

-遊戲WIKI-
日文

中文(台)

-靈基素材、絆效率表-

-素材計算機-

-戒賭熱線-
TEL: 183 4633

-連登FGO區黑名單-
1.長期良美(歐盟會長、法老王)

0課20五*以上
慎入慎盲

2.字智波帶土
(開台1符中限定)

3.西田望見
梅林pickup，多次曬出梅林，
但聲明自己只係想抽積子，
直接貼圖傷害一眾梅林難民弱小心靈。

4.平凡痴線佬
個個都準備8號 ALL IN CSOR
我好期待睇大家抽
祝人人8號中CSOR
利申 我果隻CSOR 陪左我成年了

5.某教主(已故)
2符中金閃 776石寶3希望的影像:

6.[black]衛宮士郎[/black]

英靈靚相介紹:

新手須知
連登apps台既fgo post係主要討論日ser
台服問題可免則免
以下內容只適用於日ser
呢隻game三十石=十抽
課金就650hkd左右=167石
假如你想長玩 最符合效率就係
你可以先係淘寶買個首抽ac(顧名思義係全新ac但係有石)
大概四十蚊到 入面有幾十符+900幾石
你冇睇錯只係四十蚊港紙左右
刷到有3-4個五星 就可以選擇開局

-催post專用環保post-

嗨

星期4有冇紅紅藍抽呀啦

負評得

7.神父

留名

開post要check齊唔齊資料阿

幾時會有月姬抽

話左會做幫兇cut神父

fuck

咁得閒改個pool張圖又唔加神父靚相

個個係上個post已經用緊

屌係喎
仆街真係太match分錯

笑撚左

劉明

標題你改幾好都沒用
開po一沒神父 你就係錯

冇神父靚相 負皮

神父2.2又多左靚相

Lm 今日忙到追post都冇時間

上twitter大把

唔好咁懶啦

勁撚得意

又話巨人好易即死既

指住神父話:你個on9仔

其實新所長都幾討好

做呢個位 應該都唔長命得幾耐

由2部已經睇得出

靚相加呢張啦，附合佢諧角形象

我建議你襯未賣曬fsn凜土人果陣快d去信和買隻

點解

佢死左=全隊都會糧食短缺

又笑2lai

Feel到你實後追埋

後追

有冇圖望下
我覺得凜黎講 造型最正一定係弓凜

係貼吧掃到都專登唔click入去

劍貞

台煮

sor鳩

見到梅芙即刻信唔過

BTW 極速比人刪po

對眼愈來愈廢淨係掃到劍貞德
girigiri safe

梅芙

想睇齊格魯德見到泳裝布姐既反應

除咗靜靜無一隻想要
唔係咁垃圾呀話

到時男人pool出多一個齊格魯德就大把人抽布姐

係咪傻架
入到驚都要做好人幫人組返對CP...

西哥表情包入面，有張面紅係成塊面紅晒
你估會用係邊

比個咁既pool我is侮辱

今年好似好weak,定係上年泳裝尼祿同奶光太屈機

自爆劍

講真女帝泳裝都-----------）梅芙

等睇寶5

冇一隻好球帶

我一啲都唔想抽 唔會抽

終於有牙福

屌你我女帝高梅芺幾班啦好嗎

抽左仆街死？

3週年all in

神父話唔抽即係抽

使唔使仆街死咁嚴重 俾女騎死得嗎?

上年出靈衣咁樣撚鳩人 今年又入去曬一個位 臭bitch

我即刻抽

泳福我直播寶5

有靜靜又唔可以唔抽😅😋

吸引度完全係零

你睇真d好喎 劍5星有咩

呢個？

咸川親生女,好似係

真 拎D錢同你返大陸仲爽

貞德大將軍唔抽貞德

假如真係出呢d 真係好撚灰

抽你既佐倉啦

又無艾蕾 又無女帝

出左半年就想有泳裝 排隊啦

喂唔好出呢D啦 我想抽下卡啫

唔該佢畫好啲小櫻
對個pool冇咩興趣
留多啲俾紫色老太婆同伊莉亞好過

除咗村姑

我寧願抽伊利雅
聲優又冇 角色又冇邊個鍾意
點抽

人黎 開多隻布狄櫻俾佢

還我泳裝南丁

人黎 快d開埋男人pool比我睇

呢個真
毫無吸引力

劍貞係光炮就抽

燈死左
我嘅紅A呢

反向燈

笑了 要排隊咁肯定出iPad 龍娘 C姐

無武藏抽
無neet姬抽
無阿比抽

自爆光炮

黑槍

俾隻呀褔你

我抽爆

好灰 依家

貞德

見到金光槍職sure win

又真係北歐d人黎
不過係男人

希望係假消息

估中冇獎 咁就金膠get

貓貓都係開服元老 出個4星泳裝唔過份掛

G持

無男人水著
0吸引力
垃撚圾
gay佬同女仔唔洗過夏天架咩

忍痛allin csor

想過一個有紅A嘅夏天

焦土啦

dllm

呢個月冇中過5星周身唔聚財

抽唔抽

年年都女人
係咪on9

BB上身喎
唔好咁Hea啦

仲扮

睇女泳裝睇到悶

格硬抽 on99

好撚悶呀屌你個閪
有冇咩止痕方法

突然諗緊，貓貓定c狐煮野食勁啲

貓shoe

同呢個好似差少少咁

梅芙都算
阿福出黎真係晒位
性別不明本身已經玩到無笑點,
AP,FEXL,FGO主線出親場都悶

出比迪翁都仲順氣D,起馬仲有原創新野睇

船長南丁大姐二姐甚至布媽月神C子紅A大狗都唔想見到阿福

上網睇下玩具 依家我係咁睇凜d周邊

鬼叫咁多人鍾意佢咩
雖然大部分人都係葉公好龍

抽布姐

玩梗架姐

所以咪話

諗緊抽唔抽10野

拿 如果跟番之前個條路 WADA同武內至少一人一隻五星的話 暫時熱門有
武內:黑白貞 沖太
WADA:龍娘 殺生院 BB

船長

其實差唔多

嘴都紅埋

allin 晒3周年抽老太婆算

船長人氣好似唔夠高 個人覺得機會不大

諗緊福佬追唔追寶2

fgo已死

到時課金榜無第一我乜都得

係我心中既fgo已死
你由我叫春啦

金光
槍兵
今次仲唔係到我中

屌你男人黎
芬恩

無論係咪出好野 d人都抽架啦

恭喜你得到新既機體

FGO太多GAY老

出呢隻 3色輔助

真男泳裝有咩所謂、紅A大狗金閃依d男女都高人氣、最近拿皇西哥寫得好一樣收貨

最憎係出埋d又唔好笑又寫得失敗既角

流出話出xxxx 都話唔抽
我他媽抽爆 我要睇背部大淫紋

我覺得紫眼同藍眼係2個角色 非處同處

咁係有人真心鍾意你攻擊佢又唔係咁好

唔出白貞我就屌撚死鹹川

今次泳裝真係可以完全唔駛抽

btw頭先尾田係碧藍個放送到笑死我

努力多幾年入去出泳裝式

佢無攻擊啦 好中肯 紫眼個個係有d問題 個條柒頭都鐘意

可唔可以唔好再送c職……
同埋隻櫻會係邊個畫

仲有攞起枕套show晒兩面

由頭到尾只針對阿福

我以為講緊5星添
4星就無乜所謂啦... 出咁多隻 總有日會中你唔鐘意個隻

app台最大笑話 唔抽

個撚個話唔抽之後個sup list咪掛滿晒新角寶三寶五
之後批鬥我依啲狗

如果係白貞而唔係黑貞嘅話，就唔洗黃

癡線如果係黑貞就射爆了

B阿福

阿介有冇出去幫拖

哇屌你熱狗廢狗達肉酸到

炎之館有冇平民3T隊

你有乜野5星殺/AE AOE？

18萬血一係換人上buff一係高寶架啦

進擊

沒全體五星狂 skip

4T算

肯用換人裝嘅話3T到嘅
Stella>aoe>aoe+單體

用升絆隊打緊
4T

Source:

其實肯用換人就沒難度
但換人麻煩 仲要d master禮exp虧哂

一次達成2個願望

下集你唔比綾乃打到仆街我咩都得

咩都得玩咁大

太後生

伙伴这种东西 亳无意义

最緊要係係綾乃面前扮綾乃老母個造型
咁就仆街啦

批啦批啦
講明唔抽如果係呢堆

我要男人水著呀

又白J又阿福又梅芙
真係撚同你抽

白J 劍職 我大把貨 可以pass
阿福 扶他 我最憎個扶字 又可以pass
梅芙 抄zero two造型 又可以pass

又改左劇情？

改左小小 改得非常之好
上一集見到咁正能量我仲擔心冇位比綾乃黑化
今集結尾 一睇就知佢下集仆硬街

幾時有紫色紅紅藍抽

4pack一隻5*都無

好正常

812 拿破崙 813黑妹五星裝
816.7 西哥 女武神 818師匠？

2.2破關獎勵

816係過左2.2送個張
817 878先係絆禮

癡撚線 邊個抄邊個

撚狗

阿介應該有份係現場

馬x聰

加油

大埔年 地中海 柒菜
阿達叫你三個聽日好浦頭

試下十抽刀仔鋸大樹搏下抽布姐
點鬼知抽中自己

原來要拎件裝出黎先開到圖鑑
派左膠 sorry

炎之館一條體出左3粒料

清free quest
沒睇清楚敵人階職就入左場
然後龍娘俾西哥黑影一野西爆左

難以置信
到左二零一八年竟然仲有人未賣龍女做金膠😲😲

龍女放係到做吉祥物都唔錯丫

龍娘錯了嗎
幫女角上40%攻wo

神風怪盜貞德

依家唔係咸川渣fit 搞到民不聊生

邊方面？

卡池

真香

阿咸又贏

原來老家肥仔仲咁富貴 安心了

係喎幾時出靈衣

上年泳裝凜
今年泳裝櫻
下年仲唔係送泳裝神父？

點解唔係泳裝紅a

靈衣？你就想 抽過隻啦

泳裝伊莉亞

咩呀⋯⋯之前twitter 唔係講過咩

得喇唔好再暗示喇pako

2018仲有人幫手永續娜鳩屋
cls

真係出神父既話……呢隻驚都差唔多執得……

我都想有人支持下

支持

比左幾十蚊FB 宣傳,依家得一個新客,蝕緊錢

用棋去計
你賣100 佢賣175
然後佢多人買過你
你連車尾燈都見唔到
做大左既黑店真係好勁

等執粒

唉

提左你叫尼痴屋 叫尼祿屋應該一世都google唔到你

但除左呢到D人,仲有邊個會咁無聊去FACEBOOK尼痴呢個名?

呢到好多人moon po架
好似之前處刑呀放朋友返大陸個啲咁

有次nigger開post成百幾二百個負皮就知多人啦

30石沉左了

笑你老母

罵得好

請振作！

D女仔明明挺胸收腹就有波
硬係要寒背嘅

每次當果d成個list都寶5嘅痴線佬放ID出黎就會有一堆CD Rom上水架啦

香港地邊有到架

差一張就全寶5
有冇CD-ROM 巨頭/大腿可以留個ID俾我抱下

幾廿年第一次login fb睇下 幾點

1 要加番個地址 store個版search唔到出黎
2 整個facebook shop之類既野 或者貼晒啲產品圖係wall 靠form懶人唔會入 而去得fb買野既人9成都係懶
3 fes鎖匙釦呢啲嘢太冷門 加埋即將發售既figure 睇下申唔申請到amiami wholesaler之類執下差價？ active賣tm以外既野？貼下圖之類
4 名我會改啲有特色既名 尼(痴/6)黃金屋 我覺得有特色同時跟歷史 不過你鍾意 但keyword似係Hobby Store in Hong Kong 起碼而家search尼痴屋會出歐屋

你又黎黑聖杯太太

等陣先,黑杯太太會補多啲血架咩

不會不會

好女仔

唔係大腿唔敢留名

小腿受唔受溝

fd list連全30都差幾隻先做到,fd子都唔敢招

對住巨頭 不要暗戀 去強姦

呢度啲CD-ROM好膚淺架咋

嘩屌

無小黑無騎呆無太太 跟唔到好離地

原來唔記得留id
277 020 504

痴撚線,封面都夠我J幾日

萌新唔識嘢求其掛
有冇邊張禮裝推介

圖都貼埋都無人add

774,410,421
我細細個就聽過罪歌個名

因為我唔係巨頭

隻梅林千幾友情點 仲多過有活動果陣

上面兩位大腿都add咗

咁多朋友點跟

我偷偷地塞左粒金狗比隻梅林...
等d人揀攻擊力排位果陣會揀到我先....
嘻嘻

100埋咪實沒死

太高成本

主席 我要求點算冇孔明既會員人數

1

為左千幾友情點塞比梅林

到打box果陣一日都幾十倍啦

3金膠唔高成本牙

區區四星

563,680,333
R friend ok?

仲有無位加小弟
152,314,022

神父係咪因為唔用4*所以索性賣晒佢

我淨係留d我覺得勁既

例如阿福 龍娘

060071357貞德

巴御前 星中之星

令我慢左4000d沙煩已經好撚高成本

冇梅會多D

我覺得冇孔多d

兩隻都無既會更多

我唔信會有人兩隻都冇😂

Me

係咪遲左 想加巨頭抱下大腿
希望唔好介意我太廢854,252,943

神父講返句人話係咪咁難

利申 都有

我們不一樣！

幾時出泳裝...或者csor

老老實實
我睇左成分鐘都唔知你想講乜

無孔
就算比我抽中都未必有心升

收島風
今日沒BBA抽

抽住三星C媽先囉

反正都是魔法大媽 不用分這麼細

個腹肌

射爆

魔法乙乙甲

幾時有風

等3FES當日啦

一號風

星期六先開3周年EVENT,個POOL就星期日4點左右開

三周年係咪應該有一個周年池 再加福袋？

係
周年pool就係新角+各主線pool日替

今次福袋會係咩玩法

老太婆週年泳裝頂唔撚緊呀

我

屌個個都話老太婆
到時出咪又係1 pack pack咁轟

又無話過唔抽

pool2係 Csor
星期日係新角?

思路好清晰

話佢老太婆同新房bba
唔=唔會因為性能而抽佢
唔通梅林唔靚仔就無人抽咩

無人會知
淨係知今年水著唔撚洗抽

相信呀碧

但係梅林又靚仔又勁wor
咁點計先

講緊假如姐
最強紅sup
個卡面係空白一片都有人抽架啦

我就冇抽過午餐肉

抽限角個時 自己碌出黎架wo

已經唔記得出左乜

驅風呀嘛

有得抽老太婆未啊

敵人消失咗

係咪今個星期有得抽 有石就身痕

貓貓

幾時可以驅風

標題[閒聊] FGO完全不課金能玩的很順嗎？
時間Mon Jul 23 14:02:13 2018

看到FGO課金榜第一名嚇爆一堆人

所以真的很多玩FGO的玩家都有課

無課應該還是也很多

很好奇

如果從一開始就不打算課金 完全沒課

帳號也不是超級歐洲人

可能幾張不錯的好卡而已

打FGO能順暢嗎？

因為很多手遊課金出新角模式都是每次幫新角設定的超強關卡

沒新角過不了

FGO如果當個純免費仔

能玩到什麼境界呢？

冇課基本上係呢隻驚唔當係人

雖不為人 卻能以低星通關
課金之人自得其樂矣

隻驚又唔難玩
有孔梅加隻媽媽 黑狗就爆左機

推 juju6326: 這遊戲沒難度，唯一困難的是控制你的慾望

呢句真

問題係課金就俾人叫月豬

fgo唔算難啦

本篇排毒版
現實嘅情況係晒Black

仲以為神父會like

無課冇問題，夠歐就得

你當神父係咩呀

都係出年/2020年既事了

光崎畫緊奧菲利亞

貓眼大佬你真係太耐無上黎

拿破崙同佢

cp no need

Gip都出埋

諗起之前見有條巴哈友 話自己冇課（福袋都冇 ）但係唔計寶具都45隻5星 我心諗 係唔撚係咁好彩呀 真係5符寶5咩

兩周年講既野到依家都未有

icon buff阿

人哋有服務㗎
好似話有貓耳女僕橋住你隻手陪你上去攞貨

法國佬

相信天草有買過

聽講係金毛mk黎

個屎忽 欠啪

被鬼隱了 留言

撚狗屋

仆街 唔記得改返

屌 新pv竟然有5分鐘

Post多啲

記得上次好快刪左個層 唔好BANME阿 唔小心禁錯

我幫你推走佢

走之前Post多啲呀

係都ban神父先

收島風,神父有特權點同

molamola

其實無課真係無問題
每次都有人PO無課金隊過高難
不過你刷唔到料咁解

又話說回來
唔課無角刷料嚟做乜

黑獸IN 2018

唔係好明點解跑車服仲要有生放送
有咩料係人唔知道

唔識日文既文盲

識睇圖應該都夠做既

devolution 28
部Getter1真係用黎吸收返晒部偽emperior同碎片
強制進化
@神父

幾時出英靈扎比子

一拳打爆人

已腰斬

幾時出埋結局
等到頸都長埋

29號我會提大家

呢個鐘數先食飯，是否否悲

搞咩黎

Ot
而家幾隻job疊埋一齊，辛苦到想死

成個月唔係香港
一定係有錢人

除左我 呢到個個有錢

錢都用黎課金了

[membe]唔知開唔開到多
我驚佢CUT QOUTA
[/member]

那有錢你老母

革命機係日本要重播鳥

咲bb

收到風9月3號有特別消息？

有續集嘅話希望可以寫死翔子條仆街陷家剷

agger

又可以睇強姦

三輪士郎會畫展
緊急追加左西哥設定資料

睇mjp好過啦

睇到恰眼訓

刷完種火
布姐: シグルド……どこにいるのですか？私の、あなた……
而西哥係佢前面

試下改返同一隊既時候會轉詞或者直接改走佢

親愛的御主，您好：

《Fate/Grand Order》FGO放送局Vol.2節目預告！

7/27(五) 19:00《Fate/Grand Order》繁中版將於粉絲專頁、Youtube、Twitch官方頻道上進行生放送！節目中有許多精彩的內容與最新的遊戲情報，御主們要記得收看喔！

另外，只要此篇貼文於7/27節目開播前的分享數達一定次數，即會發送相對應數量的聖晶石，請各位御主們多多分享！

粉絲專頁：
Youtube頻道：
Twitch頻道：

5粒，撚狗?

可以爆五條體

我比返佢丫！600yen姐！
搞好d營運啦！

當玩家乞衣

跑車服黎

西哥布姐呢對幾正

今日成日出左一粒極光鋼

有冇師兄明咩叫期貨 可唔可以略略講下

Google幫到你

頭先黑獸gif 比人del咗

聽日去買副睿智的結晶戴下

欠啪

心急貼錯 幾驚比人ban

有冇人要
無位擺

尋人

趕返房打機

隻野好大份咩

終於有張突爆寶石

訓唔著收拾完D唔要既野 發呆

幾錢到

打到第六章難打到仆街

用二姐

我用月神都唔入啵

二姐寶五
想當年都係靠二姐

有排昇

兩個二姐輪姦高文

好想比二姐強姦

術職係媽媽

J巴已經142rk

升三星又用得少＄咁都有排

十粒果夠升滿有找啦

點打到咁快

大企業

我仲係139

職業fgo玩家

140開左年半，中間仲咁多次Box，要好好檢討下

又吹奏J巴
留名等睇世界大戰

係

你講呢啲野先係引世界大戰個個
佢地都係陳述事實啫

J巴應該多左幾個好友位

NOBA

J巴減少上連登吹水既時間
衝fgo自然快左 時間變相多左
達到明境止水 無我境界

應該一路刷一路對redbull

我就話monster好味少少
特別係白色個枝

讀緊書果陣當水飲

唔好話呢D提神飲品
咁大個人差唔多連啡都無飲過

我當汽水飲
都冇提過神，我飲咖啡會好訓啲

agger
白色monster 好廢
飲完比起未飲仲想訓

美國有咖啡味monster，驚味伏先唔飲

真 汽水黎
有少少益力多味

其實唔難

諗諗下BBA都係唔抽算 窮
抽完又要抽綠寶 那有錢

其實係唔係有個職業叫fgo玩家

我記錄了一下

起碼都抽一隻
sup 呢d野有備無患

抽隻sup抱人打手大腿

直播刷收人donate錢 算唔算職業fgo玩家

fgo電莖

重點係
好多人既孔梅應該都絆十左
繼續用會晒絆

咁就要抽新sup了

2018年仲有人日常要用呢2隻野

日日用大佬的午餐孔明

如果唔識幫人充/幫人單體20 同埋加攻
邊有人會拎出黎刷野
刑部姬有幾多人絆十左

小刑咪有幫人20

你都唔好話，見唔少人刷2.2 d FQ真係要用到佢2個

就係有都係冇人用
新sup唔代表取代到孔梅刷野既地位

又串我地
利申用個fd隻梅林
呀爆 酒吞 黑沖刷炎城

呢度人人5張突爆寶石要乜孔梅

女帝好靚

差少少

就係要睇老太婆個大神智慧係單體差電定全體先知佢上唔上到神台

全體50

絆9

我用人地果啲

ufo全體叉20 3色buff
有冇見過人用

用黎J

刷野成日用喎

用緊龍馬 加10np

賣左隻寶5

啲巨人係咪會突登針住賴光黎砌?

無升過絆
大半年都係絆0

優先打神性

神父唔用4星

我都成日用
好用又好J

我兩隻四星Wife都絆10
你敢嘴？

放後備吸絆 我信你唔用4星

又識叉電又係全體寶
冇得輸
點會冇人用

我到而家都係得牙爆午餐會同奶光10 之外最威谷左張雪城出黎

呢個神父應該係假
真嘅神父唔會用4*

立牌お一人様2個まで
真係CUT QOUTA

欧州 7隻
中央アジア 5隻
アルプス 7隻
日本 7隻
中国 6隻
アメリカ 7隻
39隻齊晒

有時綠卡寶具仲高攻過紅卡寶具，
抽綠卡SUP真係SO
綠卡寶具完，仲可以打多個回合高傷
紅卡只是一發

珍

咁簡單
抽定唔抽都會有理由說服到自己

應該呢幾日出全圖

當日

即係到開39選1果下先有全圖

透左咩地區有幾多款,搞到收埋左D ITEM

係咪冇希望了

仲有既
但要鬥快囉

我絕對唔係紅寶廚
只係咁岩鐘意既角色都幾乎係紅寶
金A 舊劍 黑狗 阿比 清姫之類

有冇識日文巴打幫我翻譯呢句野

做乜鳩

見到我你冇運行了
利申：N0

言xx禮真係好低質 仲話咩愛祈

又畫得幾好

買返本j

嘩屌,上次出凜B+G,今次出雙槍呆
佢今次好似仲有本全體女角著女僕裝

你同你班閪推好快d離開我個post

大西好女仔 對祈妹好好的 好難相信有祈冇大西

對唔住 我走

贈品啊依家？ 愛祈力唔係愛西力啊我地

佢地想騎劫我個post

好撚悶

join我地愛祈力？

唔知乜水黎

大西沙織你又識唔識啊

你d post係咁上下啦
假如佢地同你認真討論唔歪你topic
你自己見到都驚啦 你神父黎

我只係想搵班鍾意祈妹既一齊吹下水姐
點知個X城X士 係到post大西洗版

幾時先有d特別既聲優配下fgo😩

例如 XXX菜 ?

信我 大西好快配到

屌你老母alter無錢啦喂

我比較想要邪神類從者

笑話

好正

一手掟走隻梅林狗
再伸個頭入去奶

櫻

唔知幾時蒼月櫻會出膠

清野有沙

梅林狗係咪騎馬女人啲fd

睇c唔睇顏

要loop幾多次

成本幾多頁

連毒撚figure都唔敢買 點會敢買同人本

最多幫手買其他野

998,988,518 有無人有位 -1

六合added

amamia added

下一個位加巴打

收島風
Pool 2岩fuck王

課爆

唔好del我

好

咁就可以等到3周年紅紅藍

關心啲風

準備好追風

今日無風

中風

3號

Ok，寶2機會到

仲有5分鐘就可以抽csor了

咁你又諗多左

24

成千石待機 老太婆

why ar ching

風起了

中

有咩風，忙緊

大家可以返屋企.jpg

明天

聽日執笠到1800

又執笠

聽日穩了

更新完咪比你哋抽囉

幾點開始執

原來clannad個琴美都係能登

預祝FGO上課金榜第一名

メンテナンスのお知らせ(7/25 13:00実施)

大家石頭存量足夠嗎

留力泳裝2018

25石足矣

準備30石bo5

15石不能再多

垃圾game

魔法卡ready

東馬仲有冇玩

泳裝可以唔抽
師匠唔可以唔要

上個禮拜先係個post到打曬飛機

希望今次佢順利抽到csor

佢話唔抽紅紅藍呢啲女人

出illya

4*

可能聽日結果係乜都無
得三周年預告

賭咩都得..

撚狗大師咸川

黑影預告

恭迎ccsor歸位

上年有Paul送
今年希望送粉紅兔

屌你咪烏鴉口啦

相信2號仔唔會虧待我地

定係送打死丁力條仆街

可能就係1星村島

今年新角係咪出密左

聽日維護定等星期日開野咋嘛

係你太多性幻想

大家開始燈對家

▼ゲームの改修
1. 一部サーヴァントのバトルボイスを追加
※今回の改修により、ボイスリストが更新となります。
※対象のサーヴァントは以下となります。
・シグルド
2.一部サーヴァントのフレーバーテキストを更新
※対象のサーヴァントは以下となります。
・シグルド
3.一部クエストのアドベンチャーパートのテキストを更新
※対象のクエストは以下となります。
・Lostbelt No.2 メインクエスト
※クリア済みクエストのアドベンチャーパートは、マイルームのマテリアルからご確認いただけます。
4.各種UIおよびグラフィックの調整

講真都有機復刻魔法少女
依家2.2有隻異聞版

咸川到底可以點撚狗

FSN版比3女神上身呀 邊度異聞

成個2.2好似得媽媽係異聞

泳裝布姐穩了

仲有蘇爾特
女武神3姐妹諸神黃昏前經歷一致，有D灰色

sor 醒唔起個樣成隻清姬果隻係正版

最好就聽日出csor 咁三週年就有其他野

乜都燈晒就掂

仲咸川 叫叶哥哥啦

今次話加戰鬥語音喎
又關布姐事

csor

d 老女人你地唔岩唔緊要，我要曬

唔好啦，比我抽少個POOL抖多陣

咁唔抖算了

唔使錢同肥咩

sub寶1咪算 叫抖左

抽完唔升咪得

強迫症
唔升唔得

我就係要呢啲

辛苦自己,真係慘
今年D大部分好多未升,等刷BOX先

可唔可以支援iPhone x 全屏

驚無肥無錢個啲係唔係男人嚟

肥都算
長期冇錢
隻黑沖太到而家先差啲30到
之後升埋隻西哥都唔知要幾耐

你估個個都係J巴

我覺得係會冇料靈4

等刷BOX就得啦、

三周年都半減啦，驚無料重好

唔使72粒一招技就得啦

三週年出村正

又提起啲傷心事
我隻俄妹重要打多72粒子彈

終於等到我想要既本子了

上次打落d錢仲有7億幾...完全唔夠秘石升技

29號生放送

證明你新年個陣刷唔夠

殺秘石得返2x粒
其他秘石都仲係過百粒

秘石大把但無錢用

贗作唔係抽棋咩

是但啦 連續兩個pool活動 第一個個

凜B聖誕呀

講緊新年 點知係上年聖誕

尼祿祭係幾時

9月下話

櫻井

WOW

又有牙碧

邊度有中譯劇情睇返？第二章兩個都仲未睇

Google啦

好多斷斷下，仲有啲直播so個死人頭扮女人翻譯

官方twitter個banner

我想抽山翁爺爺 求求你

福袋實有

3周年預告

係咪呢堆會有強化/寶解呢

想要一隻五星殺

我收到風 icon要buff了

係ge話我代白槍屌佢老母

白槍就收埋慢慢摺啦
艾蕾寶解埋真係無敵

我決定將icon升到靈三以示我既信心

福袋抽殺職

刷box果陣優先度白槍>艾蕾
自回20要連射方便好多

有冇咩啟示

Icon

以上5星各送一隻
你多左兩個無名靈基

不在了

55開 有時rinb疊多個攻up 就係差個1 2萬

白槍寶2都好細力

畫個三角形當寶具

啱，但尼祿祭果陣就無呢個問題

屌

邊隻？

又左返十三個鐘，做狗做到傻

3周年送五星
我覺得唔過份

早D訓啦

睇唔明佢寶具點畫個三角

就送張五星禮

福袋算送啦

收到風咸川良心發現今年有得抽兩次福袋

跳落黎果下啊

撞埋去個下

太耐無用佢唔記得

挑你咁講艾蕾最後咪又係三角形

艾b起碼特效多d

個個都準備週年 ALL IN CSOR
我好期待睇大家抽
祝人人週年中CSOR
利申 BBA不了

Csor係邊隻？

通常唔抽既人都會抽

雖然幾鐘意澟B 但咪又係多幾個三角形

Lancer同神父又要死了

成隻game最老個位女從者

一開始畫圓圈tim on鳩

妲己呢

你地唔明我個意思

有死過既從者
論歲數邊可能係師傅對手

祝大家一符中CSOR

收島風

想奶晒3個d腹肌

旋轉突擊的藍色槍兵

話唔抽既都會中

之後我地抽生抽死

四符不能再多了

系牙系牙

一符足夠了

唔抽了 想咸川2號送隻比我

講真就算得自選4星都唔緊要 可唔可以加插埋夏日版

NO

神父籌旗買隻見識下

唔太明係點睇

錶黎，每分鐘轉一次背景
一共10種背景

呢隻錶你肯買我免費送到府上添呀

麻麻地

點解咁講

咁貴

食水深

我食水好少,飯都開唔到

電子錶 = 玩具

你吾係吾買牙

如果有色既話都唔係唔諗得過
而家黑白好似gameboy咁

掛FGO個名又可以賣多兩千幾蚊
明明可以就咁出DLC咁賣

揸壓毒撚

如果佢KEEP住更新都OK既

買普通版跟住自己upload圖入去咪得 慳2萬yen

撚死月豬

睇死會好多月豬買

好高科技

電子垃圾

癲到有埋icon

睇貼吧
虎穴16本龍馬得3本係同阿龍

咁其他果幾本屌邊個,guda?nobu?定沖田

咁慳皮

緊係全部以藏

痴女

茄子

比井台主追住黎屌🚬

會然言xx禮搶井妹風光開左個偽戀post激到井妹乍乍跳

去say sorry啦 人地黑長直好女仔☹️

一時睇唔到佢個post姐
點知佢嬲到咁🤕

其實佢屌緊我 quote晒會然id

476真係

你地搞咩黎

師匠早已脱離生死，唔計！

撚知 我都同個啞既溝通唔到
雖然我敢講過去3年屌佢既post一定有我份係屌埋一份😎

同個用帶超月扮盲icon既都唔知佢嬲乜Q

笑撚到肚痛

牙井又要唔訓負評你地

476呢個id你咁都中到

你先係開post果個😥

解乜🤔

到依家我都搞唔清個引爆點係邊到😰
點解冇啦啦要屌9 77

476

井妹回家未 牙joe煮好飯等緊你

唔通好似47303咁比人meme化

最近有冇咩good 輕小說好睇下

死柒碌啊ching

人地都唔係果個id

唔洗meme 直接476

你唔知當有人回post 井囡會2分鐘係自己post度自回咩
咁小妹身為活躍9upper梗係廢話多得罪人多 特別係想控制言論/洗版個啲人
5毛中介大陸仔有咩未做過😎

係Q咩你覆咩人地唔知姐

你講呢個我諗起高登果陣聲優post
唉 頂唔撚順 笑到仆街

原來是咁😪

block完佢就見唔到佢d post
咁我睇唔到有post開post有乜問題

搜尋搜到唔係藉口

你笑撚夠未 日日笑我井

我估佢又係度對住我吠
佢離開自己d post得呢個理甲

你係咪唔sick我？
我話點就點啦

不不 汝誤會了 大家係擺明見到都唔入唷

安心回老家吧

笑埋你兄弟阿扶啊 你再嘈
我諗住遲下pack好曬佢d語錄 開個post郁柒佢

快d笑添呀

我唔理你重唔重複我唔會怪你

係上面回覆佢先答齒輪姐

老家都比人report緊

幫你手整左個呀扶語錄😅🤣

第一張唔係m腳我會負皮

知唔知咩叫respect啊

想問下伊莉雅樣個個邊個黎?

咪伊莉亞

佢叫紅紅藍義母既?

話說神父推薦本迷深值唔值得去睇web
定當3尾做bad end

AE黎，SN伊莉亞身體&意識+3個女神
包括北歐嘅芙蕾雅
部份北歐神話版本斯卡蒂做左芙蕾雅後母

卷4 有翻譯 譯到第五章 就黎全卷翻譯完
同一條友翻譯
輕國有得睇
我堅持唔睇web✊

升左lv 有冇巨頭可以add

見輕國4卷個post成個月無更新過噃
慢慢等下算

23號先更新完

XX總X

原來真係有人會Mon post 屌鳩講自己壞話既會員

申請左JCB卡,無購物網可以阻到我了

人應該無，狗就有隻

mon post 做人 做到咁辛苦為乜

fgo狗又搞事

癡線咁都負評 勸你唔洗睇網上d野睇到咁重要 棧辛苦自己

唉唉又勝

咁認真做乜

2018年 得返我呢啲唔識科技嘅廢老唔用block同評分function
就算講話負評左其實都懶得撳

屌 第一次試用GOOGLE PAY課金
成功課左一粒之後唔比我課

絲卡蒂老豆夏基俾洛基做瓜左 佢就單拖殺入去阿斯嘉報仇 d神為左平息佢就應承佢幾樣野
其中一樣係絲卡蒂要嫁俾佢揀嘅神
奧丁就話 得 不過唔俾你睇樣 齋睇隻腳 （你當唐伯虎點秋香咁）
最後絲卡蒂揀左對腳最靚嘅 諗住隻腳咁靚實係光神巴德爾嘅 不過對腳其實係漁藥 航海之神尼奧爾德 姐係芙蕾雅老豆
後尾有神話講 佢地兩個太大分歧 無耐就離婚

仆街LO 上星期5問引繼到而家都無聲氣

係咪無課?

係故事講過自己職階通常最後都唔係同一回事

上次同佢去游水先見佢著比我睇

下佢對住我唔止唔著，仲求我中出佢

ching見工定咩 做咩咁趕用果d濕鳩機

課到食樹皮個D黎

悶到開返隻Alice gear玩

應該即日比
上次一個下午就搞店

得個系統回覆既e-mail.

入境處有影相機架應該

又課左 我真係狗黎

呢度所有人都係狗

我半隻渣

全祼待基

知道新料刷咩關未

炎之館=both

急不及待好想玩玩了

so far最好刷都係炎之館

唔講都唔知,仲以為炎之館正係得錢

我通常一條體都每樣2-3粒
都唔錯
應該夠老太婆升靈基

好想儲齊美杜沙幾個形態嘅figure

你2樣都要嘅話一定唔會分開刷

買

大家記得清體

不如出秘書狐丫

打左成星期先打完2.2

食左5粒金果 一粒素材都無
立即放棄

買咗緊身衣未

開新post請記住加返神父事蹟

pish

邊個唔記得 就邊幫神父suck